可唔可以唔好再唱死黑警

禁蒙面法殺到埋身喇 仲玩膠
全部人即刻改嗌：撒回禁蒙面法！
同埋香港人加夠油喇 全面反抗啦！
香港人 反抗！

推！

Tui

開緊呢個post既時候apm手足已經改左嗌反抗

港共最大核彈已上水 求文宣&外國手足火力全開!!!

撤回緊急法

反抗啊香港人